急!!! 邊到有得買國旗 / 整旗!!!!

又或者邊到有得整旗

9.13上獅子山用

PISH

想整呢隻

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

感謝幫推

721 811 831

留名跟進

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9.15民陣大遊行

五大訴求 缺一不可

個巴打好似自己整架

唔知邊道整但幫推

旗 係應該用咩布比較好

廠整唔切既話 我可以手整

THANKS BRO

我都想整

急!!! 邊到有得買國旗 / 整旗!!!!

推

買塊輕身黑色布，用紙剪你要嘅字，跟住用噴漆噴，支棍再另外買

有啲賣衫嘅舖有布賣，最好輕身啲，唔係吹唔起

913 你趕唔切啵， 造定下次用

扯𣄃

維城士多無哂貨

呢間內地廠//

淘寶好多

仲淘寶!!!!!!!!!

BannerSHOP
加錢第二日可以起貨
但之前有藍絲員工屌過客
訂唔訂自己考慮

同想像中支旗唔係好同
屌客個個唔係E BANNER咩

有可能我記錯
不過如果你急住要 選擇唔多
加上好多係經大陸廠做完送黎香港 政治野唔會做

收到